何以 我變了你的十六號病人

求大家接力

這土地淚再流

一變四 四變十二

何以 令眾人 亦憤恨

十六號柄人

昂首拒默沉

吊你～老母～個～臭化西～呀

吶喊聲響透

盼自由 歸於 這裡

一染四 四染十二

國歌都唔識
拉得